比個大肚婆頂住都唔讓位佢坐

掛住玩電話

唔比坐係度果個個肚仲大

又想公審人？

你唔比佢隻腳傷咗？
你唔個大肚婆係新移民？

我會讓
但唔代表每個人都一定要讓

屌又黎批鬥唔比人地有病嘅

又衰d 嘅

影上黎公審之前可唔可以用吓你個腦

唔係 不過我都唔會讓

咁你放上黎做咩呢

咁你貼出嚟托

關你撚事

樓豬博屌

其實係肚腩黎

做乜尻

可能我地誤會左，樓主想表揚佢

姐係貼下都唔撚得？

樓豬 淆哂底 轉哂軚

我唔會讓 但又想share

你放上黎 想表達d咩先 唔滿意人？

想溝佢咪出聲囉

坐起度果個係大肚婆

媽好柒

on9仔

人地有權選擇讓與唔讓 如果個大肚婆想坐 就更應該自己出聲問 或者大肚婆可能出於自尊問題開唔到口 咁樣其實成件事以完

唔係

隔離架車

樓豬做乜春 訓醒未呀

姐係你都唔讓？

咁姐係你會唔會讓

樓豬正on9

如果個大肚婆操大陸口音咁你讓唔讓？
大肚你估就有特權咩 岸鳩

其實唔明屌咩
要批鬥佢 就開樣啦

救命

我都唔明你想做咩

想睇下連登仔咩反應

屌 男人大肚腩都要人讓

我係你我潛左啦

我又唔怕柒

睇得出

唔讓座新聞嚟？緊㗎啦

都柒開 想有人屌下我

樓主柒到

樓主係蔣公d friend?
擺人上網都唔叫公䆺

on9仔返屋企含撚啦屌你老母

咁你得嘗所願啦今次

支持樓主
d90後廢青唔屌唔得

都話我都唔會讓
要審就開樣

真係唔知你做乜鳩

你又隔離車又呢個角度想開樣都影唔到人地個樣啦

我好似柒左 心急開錯post
想睇下你地讓唔讓
同埋有咩反應

唔比個條友有五十肩唔舒服？

你話自己隔離車，你點開佢樣？

其實大肚婆真係冇需要讓
生仔都係夫婦既一種娛樂姐 你想傳宗接代就要付出代價架啦
又唔係我搞大你個肚 要坐咪叫你老公包車

Sor鳩 真係開錯psot
太心急了
原本想引人撞車

做乜撚野姐你

唉屌 今鋪唔怪得人屌你，你真係柒左

屌樓主做乜鳩啊

下次會捉好少少路
太心急

引人撞車梗係放fb群啦 放連登

樓主真係風趣幽默

。。。

我會檢討下

想睇下連登仔咩反應[/quote]
我屌你老母臭閪呀！！
睇撚到未呀，冚家死撚左去啦

咪臭係 班中坑實如獲至寶追住嚟咬

生性啦屌你

佢見風向唔對 想轉口風扮同大家同一陣線

其實成架車咁多人點解無第二個會讓

Post名應該打
我係唔撚讓呀 搵個肚頂住我都唔讓
咁先引到
可惜一唔行 比啲綠色和平組織阻撚住

On9樓主

我都認戇鳩
求大家唔好再推

網上都咁撚廢

真人存在感一定=0

柒上加柒

咁撚仆街想引連登仔炒車

樓主個腦有事？

唔post原圖仲冇咁7

真心認柒
算啦 下次會度耐少少

擺明係肚臍啊叔wo

柒到唔敢睇

唔推唔係人

大肚唔撚係啞掛
想坐咪出聲囉屌你老母

樓主快啲深潛 唔好再突個頭出黎比人打喇

好柒

其他人都無讓

零正評

樓主收皮啦

99%負皮

咁都可以放上黎

有冇人影到樓主出黎？
沿紅50$！！

你係果個人條蟲咩？你又知佢想坐定唔想坐？

樓豬應該貼埋自己個樣俾我地公審

正評果個係咪樓主自己黎

好撚型

做緊引體上升

Show Blocked User - 五十肩

你都係想咁啫

可能佢m痛想坐下呢